妹妹你坐船頭，哥哥在岸上走！！

恩恩愛愛牽繩盪悠悠

做乜鳩

小妹妹 我坐船頭
哥哥你在岸上走啊哦

點解有聲

暴露年齡系列？

Btw系我老母

妹妹你坐床頭
哥哥我硬晒鳩

un un嗌嗌

王俊堂 版

汪阿姐版